已經諗好左2020年前死左去

病史：depression anxiety bpd 5年
唔想再on99係到生存 最近detach左身邊啲人 只係得返自己一個 大學讀唔落去 又返唔到香港 食精神科藥食到身體好差 我唔寫遺書 因為覺得死左我咩都唔知唔洗理 唔打算同任何人講 呢到都係想有個check list做埋就走
唔打算傷害其他人（都冇能力）自己走就算

想做好啲家務先走
同學校講聲退學
想同我啲公仔一齊走

雙料自殺比較可靠 我諗都係食止痛藥 同上吊

唔好啦

食緊咩藥

Pristiq100
Trittico
Lyrica 300

唔好死住，你要同中共鬥長命先得㗎
我都有慢性胃病，成日痛出街又勁尷尬，捱捱下又習慣咗。

我諗你想講2020年內

藥嘅問題可以啲度問
你食咗幾耐？有冇試過情緒高漲 好high等？

都未做到你username！點可以走。
幫你打氣！

冇 唔係bipolar 覺得要成世食藥冇咩意思

不如我哋一齊傾下計

打錯😂😂😂

係

有咩check list？
唔好走啦巴打

唔覺得會有咁既一日

食藥同未食藥你覺得有咩分別

你po得上嚟，一定都想同我地傾下
有咩咪一齊討論下，唔好做傻事，你仲要同中共鬥長命！

入醫院住一排先 你依個情況冇熟自己嘅人 好難控制自己嘅負面情緒

起碼訓到 最差個陣成日overdose

負面咁多年 唔想再理

男定女？

有冇轉過藥？

你咪呀你

有

唔理只會越嚟越差 你要信多啲自己 愛多啲自己

咁咪唔好食
有冇試下mindfulness practice

attention whore
咁好興致開post 有人想知?

其實細細個已經成日唔開心 可能冇開心過 香港已有

愛自己係做唔到

父母好能慘

一向都係 你咪當我係反正死左唔會開post

試過 冇用

有冇試過心情大上大落
家族有冇類似問題

有無比人屌過？

係呀 養女養到咁大 不如養豬算 所以想快啲死 唔流煩佢地

Bpd mods swing有 堅
屋企唔知

冇野特別鐘意玩？ 成個人投入落去 玩下慢慢改變你嘅想法

樓主 樓主 唔好咁快走住黑暗過後會是晨曦 你唔係得自己一個架 雖然我地素未謀面 但我完全唔捨得你走 拜託留低一齊迎接新日子

鐘唔鐘意睇戲
介紹d俾你

其實最好搵醫生判斷下係咪bipolar
因為bipolar spectrum disorder定義好闊
要食mood stabilizer 如果只食SNRI e.g.pristiq會令情緒更波動 詳情搵精神科醫生問

我係borderline personality disorder 醫生話唔係bipolar

走之前講下做乜咁負面
天生想去死定點？
理解唔到

唔想知咪唔好問囉

樓主鐘唔鐘意煮嘢食

天生加後天加父母唔識教

建議你搵唔同醫生攞意見 因為怕你個mood swing係bipolar引起 係嘅話就要食mood stabilizer

講真我都好想死
但我唔想殺左肚入面嗰個
打算等佢出嚟先死
我唔可以剝奪佢嘅生存權利
自己條命至係自己話事
人地條命就要比人地去作主
所以你條命你話事
我停左藥好耐
無論食唔食藥其實都係一樣
最重要係自己諗法
想死唔會因為千百種嘅理由而想生存
係諗清楚就好
死左
就無回頭路走

如果你想有用，只會觀察到冇用既結果
你想成功，就越容易失敗
你想追求開心，就越會唔開心
mindfulness 係冇所謂成功失敗，有用冇用
你返去再練過

我父母都唔識教 老豆重男輕女
樓主有我地陪你啊

睇到中共死左先啦！就快支爆

你想中共死 就用盡你呢一世人既時間去成為呢個世界數一數二既人比如索羅斯咁既人 去打殘中共 你死左 只會又少一個未來有能力打殘中共機會既人 中共只會多謝你 你既未來係未定 你永遠唔知自己會成長到咩位置 你e架所受既挫敗只會令你第時掌握更大既權勢舖路 btw你死唔死既選擇權係你手上 你自己決定啦

坐車又暈又嘔 成日好anxiety 冇朋友 讀書好差 又覺得讀書返工再死冇無謂 要成世食世見醫生好煩 其實唔係啲咩負面 係覺得無聊

想講家務永遠都做唔完
願你安好

冇hypermania

加油啊

冇既 想走之前乾淨啲

你走咗啲公仔冇人打理好慘㗎
如果中意可愛嘅嘢，不如試吓養寵物？
自己一個喺國外咁耐，辛苦晒喇
搵寵物陪吓自己，應該會開心啲

你仲要幫我做家務 咪死住

唔sure 可能係車人多 anxiety

人生好多美好嘅事
嚟 乖 帶你食好嘢 唔好走住

驚養左 死佢冇人照顧

覺得呢啲同自已冇關

我諗你都係無父母關心
又無真心朋友姐？

養寵物

樓主唔是訂咗婚咩

anxiety係因為讀書？前途？
雖然呢個世界好無聊，但只係社會預設大家去行嘅嗰條路無聊
絲有能力打破僵局㗎

樓主我地黎做你朋友

但係 死左就冇機會去改變現狀 只要你一日係到 你都仲有能力去改變呢個世界 儘管係小小都好過冇
你而家係谷底 未來只會更加好 因為都冇得再低
但係如果你呢個時候選擇退縮 咁你就永遠都realise唔到原來你之後係會上返去嘅

約定你2021年1月1號上嚟報平安

養咗你就唔捨得留低佢㗎喇

除左個3樣野
有無野係2021年想做？
新一年，新開始
疫情好D，可以呼吸下新鮮空氣

我做你朋友都得㗎

55 我相信樓主有能力上翻去 只係未發現到自己有咁嘅能力 樓主我相信你可以der !

我都想同樓主做朋友

冇諗過改變咩世界

呢個世界仲好需要你架

做運動？ 不如唔好死住 秒覆下我地先

真心唔明，香港地做女仔走去死咁柒ON9都有既 而家返唔到咪遲D先返囉，一世返唔到咩

我唔需要呢個世界

你先attention whore

我都覺好辛苦
捱到幾耐就幾耐
明明好絕望
但總係尚存一絲希望
希望你都可以捱下去
希望你個一絲希望可以拯救你

但我地需要你呢

返左比人運返走大陸

死之前仲有好多野可以做
起下雙飛又得
去搵狗傾下計又得
搵波叔傾下財政預算案又得

生物學黎講 知自己唔得咪自我淘汰 好正常

其實冇人話過你唔得

唔自爆

Not in hk

自己話就得

回來
香港需要你

冇咩關係

加油加油

可摸以送公仔比我
想收禮物

你覺得自己唔得 但我地唔係咁諗呢 我覺得樓主好掂 !

樓主要加油 要睇埋中共滅亡

Don’t die

啱啊 樓主英文一定好掂

Drop out uni4次

點解唔幫埋香港先
橫掂你咁大決心

曾經我都認為死係會解決到問題 但死左之後先發現係解決唔到 只會令愛你既人心痛

自殺要好大勇氣
支持

等埋你個名樣嘢發生 可以開心到唔想死呢

如果愛你嘅人話唔愛你呢

我的自殺方法:老死

其實樓主經歷咗咁多嘢 你係個好有價值亦都好獨特嘅人
相比起呢到連登啲毒撚日日係屋企度日神
樓主你經歷過呢啲苦痛 又有得去英國讀書 你嘅生命其實已經比其他人更有意義 而我都覺得妳撐到而家係好唔容易
所以你先更加唔應該死 因為你呢啲經歷會令你第時比其他人更堅強 更容易成功 我話嘅
無謂係谷底就退出 感受唔到之後嘅好事

可能等下就有呢

更愛你嘅人未到

你點解會覺得死咗會好過啲
如果死左嘅世界更加慘咁點算

上少啲連登
連登好多負面嘢

呢句野係有謬誤
愛你既人點會話唔愛你呢

你死咗咪冇囉

咪就係 一陣投胎做返中國人就仆街

同你情況好似

你返唔到香港而家喺邊呀？

我都係返唔到香港

活著為了見證勝利那一秒
一齊撐住好唔好阿？

唔好

我自己都一事無成 讀書好差 人生冇目標
屋企好窮 冇任何技能 人仲要生得矮
曾經多次想重刷 但都冇咁嘅勇氣
同埋眼見住中共獨大 我唔想就咁快玩完人生
要等睇中共收皮 我哋主宰唔到你生命
我亦都唔會阻止你離開人世
樓主 但如果可以 我哋一齊行落去

上次你個post話訂咗婚
咁而家掂？

你比我好彩，我連同個女一齊呼吸既機會都無剩係可以抱住佢既遺體⋯⋯

生左出黎，摸下佢錫佢多啲
感受下生命既意義

唔信轉生論

樓主依到有好多人關心你 care你 你唔係冇朋友架

仲有好多人需要你架

唔撚洗理呢啲波台狗啦 樓主
俾埋啲垃圾意見又幫唔到人
以為自己與眾不同好獨特

我唔想又少個同路人 我希望大家可以齊齊整整係終點見

真啊，每一個人既力量都好重要

你唔係想見到你個名乜？

唔係要鬥慘
不過我一出世就有個遺傳病
再好似加埋唔知咩基因突變
真係好撚煩
我同自己講要好好生活落去
因為唔知另一個世界有冇車揸
我好鐘意車 你有咩鐘意嘅野？

利申：唔識醫學 醫生叫我食咩藥就食咩藥 做咩就做咩

樓主冬至快樂 約定你1月1見

巴打真係唔好 唔打算講d大道理
但人一世最衰咪死
你仲有好多野可以試
好多人可以認識 死左就乜都無啦

愛你嘅人突然話唔愛你呢
人都想死仲同人講謬誤

唔好死啦

寧願你做隻快樂港豬 都唔想你有事
應該死既人唔死 唔應該死既人死
讀書唔岩讀味轉科 轉校
唔想讀書味返工hea99

喂啊 做咩咁多人想走 我跪求你地唔好啦

樓主唔好丟低你啲公仔
佢地有生命架, 無咩朋友咪同佢地講下野
讀書唔掂唔好硬讀, 同屋企人講下得唔得?

明白你有病真係覺得唔開心人生好無聊
但解脫真係唔係一個出路黎
難得成為香港人
我地一齊睇住支那收皮好嗎
好多野一年前我地都以為無可能
但慢慢大家既付出係會有回報架!

同埋好多人其實人生都係好無聊
我自己都唔覺自己有咩貢獻
但我又唔係要做啲偉人
每日無事發生就係好事
但每日打下機, 睇下鍾意既野我覺得已經好開心
樓主有冇咩興趣?

夜晚瞓唔著打住咁多先
出年再搵樓主

點同d公仔一齊走
唔洗講退學啦 而家係你炒佢魷魚wor
仲做咩家務 還掂都係想俾麻煩人

橫掂都決定死，不如睇下仲有咩未做，等自己無乜遺憾

覺得可能我唔明白你感受。但覺得好多野可以做。書唔讀住無大問題，休息下再出發。

清保重，病好就無事啦！

因為我知道一個人如果真係想自殺
無論其他人講咩都唔會阻止到
我地做到既只有尊重佢
同佢講咩加油堅持住只係傷害緊佢
一個人一定係已經堅持左好耐好耐
加油左好耐好耐 先會絕望到想自殺

同條屍一齊燒 都比麻煩左二十幾年

唔好死 唔捨得

你交代左未

你試過depression係咩感覺就會明白
個種感覺係冇得習慣
只會令你越嚟越痛苦
就算食藥都只係將mental既痛苦變成physical

搵樣興趣出嚟呀嘛 由0到50個成功感令個人冇咁負面

中共都未死
睇埋落去先啦

唔好呀唔會冇人理 好多人都關心你架

please don’t

死都要寫定遺書
如果唔係父母唔會識處理你的事
佢地都會好痛苦
有乜心願可以話俾人知
作為網友當然唔想你走
但你要走都會尊重你咁解
唔代表接受

突然醒咗

你開post都係想人叫你唔好死姐

睇標題: 想2020前死去

望一望日期: 2020年12月尾

2020前??
而家到咗2020好耐喇喎，連2021都就到

已經過咗想死嘅 deadline ，所以可以慳返繼續摺埋了。

You are not a burden
公仔話佢地都想要新朋友

木星既真正外貌其實係靚到好似幅畫咁。

睇啲靚野

I am attention whore🙌🏻 we trust

係可以習慣，靠正念，運動同閱讀思考，偶然會復發，但我從來唔抵抗，唔會食藥，過一排自然就會好返。

suffer五年好難想像有幾痛苦

身邊有人同你諗法好相似
我唔識講 希望佢同你都開開心心咁生活落去

試下留意流浪貓狗 或者收養一隻寵物
平時見到聽到既人同事都有層膜咁令你感覺唔到開心
但係同寵物相處就好唔同

加油 你會捱過去 你值得擁有更多

停一停諗一諗
加油💪🏻

中共未死
你唔可以死

過來人表示係正確態度

人生仲有好多野等住你去探索，好多開心嘅事同埋愛你嘅人你你前面！

係邊度？如果係歐陸可以同我講

巴打唔好走

無痛苦係最理想

唔好再話佢係bipolar, borderline personality disorder 係同 bipolar 好似，但係係兩款完全唔同既病黎，兩者亦都有唔同既treatment同approach. 樓主contact 下我，我係外國做緊psychodynamic therapist，唔好咁快諗死住，比我睇下幫唔幫比你

絲打我都喺英國呀 唔開心/訓唔著不如搵我傾下計！而加lockdown咁悶我好得閒㗎
利申 我都係絲

我有borderline personality disorder

推到八頁了，證明仲有人關心你

加油啊！唔好放棄，我知呢一刻你可能好辛苦，我都唔知應該點安慰你，但你要相信其實好多人愛你，關心你。其實你自己都唔想走，所以先會上連登搵下生存理由，你自己都有強烈求生欲望架！
我本身訓左，但無la la 醒咗，第一時間就上連登見到你，可能係個天都唔想好人離去，所以先叫醒我。
堅持落去總有出頭天，天無絕人之路，真係唔開心，搵個人傾下會好啲。比個機會自己，亦都比個機會其他人，試吓先la

外國邊樹？

oo後唔好ff咁多

大撚把人有經歷過啦 你啲嘢係雞碎嘅

生存落去

有病就應該要醫治
因為你呢一刻有病
所以負面嘅念頭都係來自個病
所以唔好信呢一刻嘅念頭

別忘掉原是靠堅持醫好每個傷患

Sorry 90後 我雞碎都頂唔順 所以咪死🥰

醫唔好

可以點醫

真係唔好od

睇下日本文學

Pixar嚟緊聖誕節有套新戲面世
叫 Soul
聽講好勵志
不如等套戲出咗
睇咗再諗？

收皮啦你 又廢老論
跟本冇人有資格judge人地嘅人生

你見唔見到幾多巴絲幫你打氣
好好珍惜生命
我地仲要繼續為我地既香港撐落去
加油

再認真諗清楚先啦
唔好比機會未來果個可能世界既你後悔

人既諗法成日變 如果第時諗返轉頭 會有機會出現「如果我當初死左 都真係會幾後悔」既話就太遲啦

雖然人生既快樂好處無法直接抵消痛苦
但或者果啲好既野或者未來可能出現既好野都值得你繼續經歷落去

願你來世美好,若無下世更好

當食緊supplement 卡士蘭嗰啲 個心會唔會舒服啲

只係發洩渠道啫 冇事嘅
樓主有冇鍾意做嘅嘢呀？

中共都未死 有機會親眼睇住中國共產黨滅亡都唔睇？

咁幸福有得去外國讀書都想死....

可能就係由你帶起的

唔好亂諗

絲打喺英國邊度

咪撚on9 係咪最慘嗰個先可以呻呀

朋友，我地約好咗煲底見架，你唔好放飛機呀。

你並不孤單
我同你一齊捱緊

你第一個帖係寫bpd ......

你想唔想同細細個比老豆性侵交換？

Bpd係borderline 唔係bipolar

睇下 shawshank redemption

你喺邊個國家？？

會唔會俾英國D天氣影響到情緒

嫁俾我
唔好死一齊過聖誕 過新年
過人世 我養你

要心存希望啊

愛你

睇下你有咩internal conflict, 睇下你childhood experience 點影響你同睇你屋企人同你既關係係點，basically 係raise 你對你自己既awareness 去了解自己點解唔開心同點解決

最撚on9嗰啲成日話人想死有無諗過自己阿爸阿媽嗰啲人，屌你咁阿爸阿媽為撚左完整自己人生所以生自己出嚟，有無諗撚過人地好撚想死一啲都唔想生存，做人為咩要為其他人而活

depression係好折磨
試吓咩都唔好諗
唔好刻意追求啲乜
做多啲運動 搵啲娛樂
一世人流流長 做啲嘢令自己開心先重要

死亡遲早都找你 切勿憑自己

你有冇諗過佢地都唔想咁？唔係自私就咁做

絲打而家喺英國？
夜喇喎，訓未？

明白，學到嘢

有，歷史一直在循環
我相信有生之年會見到
一齊等

一月可能係最後一次逆轉機會
驚你錯過冇得後悔

你諗下世界上仲有咩令你值得期待
你個仆街老豆死 林奠含家產
未睇到 唔好死住啦

分鬆啲先 有咩唔開心咪上黎連登9up下囉
我地成班痴線佬實會陪你嫁wo

黃嘅少一個就少一個架啦

希望樓主睇到

其實我都想死
而且想無人認得出我
好似被人消失左咁

巴打我撐你呀 有咩咪同我地傾囉
我日日都上連登 你唔怕冇人陪你傾聽你呻喎

支持

要睇中共死，點可以而家死先呢

第一，屋企人

你死，都想屋企人有個好 D 既生活架

買返 2~300萬 保險，最基本果隻 term 仔

應該一個月保費唔洗 500蚊，又或者你可以 500蚊買盡佢

咁你死左之後，你屋企人起碼會過得舒服 D

死都得有用 D 呀

第二，自殺條款

保險有一樣野叫 自殺條款

即係話買完之後，如果你限期內自殺就唔賠

呢個限期多數係1年

調返轉講，買完之後等 1年自自殺就賠

認真，呢點好重要，要問清楚

第三，宜家你有 1年時間

建議你花 3個月至半年 返工搵錢儲錢

剩返半年，玩盡佢

想去旅行就旅行

想打機就打盡佢

想玩女人玩到腳軟

要跳傘就即刻買機票

一世人最少都要威一次，對自己好一次

半年，玩盡佢

如果玩完，你最後都係對生命失去希望

咁我都祝福你

但多數咁樣做完既人都唔會想去死

因為佢地已經搵到生命入面有咩野係自己鍾意既野

記住，死就要死得有意義
生存既話，都要搵到自己既意義

走啦

其實可能都係因為疫情同lockdown 個人先會唔開心
其實抑鬱都係病，只要食藥就會好
唔好太相信自己的感覺，有好多時抑鬱就係會諗好多負面野
所以同自己講幻覺黎
唔好輸比佢

介紹你睇套戲

出租身體

女主角本來想死，死之前佢借左身體比一個老人家用
女主角本身都係無朋友，屋企亂到爆，個人日日無心機

後來借左身體比個老人家後，個老人家好珍惜可以活動的日子，好積極咁生活

同一個處境，唔同想法，好多野都唔同

記住，你只係病左，睇醫生同食藥就會好返。感覺好多時只係瞞騙你，唔好比佢呃到

利申：有anxiety disorder，試過有半年ptsd

當時科技咁強嘅蘇聯都解體啦，只差一點意外

中共幾時死

電。腦。大。爆。炸。
存。檔。死。清。光。

你睇吓 新嘅一日 支爆又近了
可以失望 不能絕望

我唔會勸你死唔死， 因為生命係你， 我亦唔暸解係你生命入面承受過幾多痛苦，所以我冇資格話你可唔可以死，正如好多重患想安樂死。

但只係想你係死之前諗下，呢個世界仲有冇美好既野值得你留戀，你想死，係得死先係唯一出路定只係想逃避，有冇試過轟轟烈烈既愛情？有冇試過細水長流，平淡見真既感情？ 仲有冇國家想去？ 有冇韓劇未追？ 今個買咩禮物比自己？

生命係你自己，冇人可以決左你既生活，條命好多時唔單單為自己負責，仲要考慮身邊既人既感受。

點解返唔到香港？
唔係隔離14日咋咩？

暖湯

唔好投降呀，多你一個好多

唔怕死其實可以做好多野

精神病

叫完春好去拎白卡喇

絲打加油
雖然e句好廢
但日子總要過

我希望你還生存，去搵到係呢個世界你仲未搵到既幸福
每次想死個陣，會迫自己諗下世界咁大，咁快死咪無得試

👌🏻

自殺後嘅靈魂好似係會不斷地重複返你自殺果幕，折磨到你真係本身陽壽盡嘅果日為止
留有用之軀，有朝一日先會見到希望

絲打 其實你比自己想像中堅強 雖然人生好辛苦 但最後一定會遇到愛錫你嘅人架 為左未來嘅佢 繼續行落去

講就最撚大聲

利申有長期食藥，不過無樓主咁嚴重

我都好明白，有時down起上黎真係咩動力都無，咩都唔想做
只會諗到死係唯一解決放法

我無爬文，樓主你係有時差d，比較起伏
定keep住穩定定情況差？

但起碼你仲會上黎講你既感受
或者多少都想抒發下自己既情況
可能講完出黎你多多少少會覺得舒服左？

不如你講多少少？一定有同路人可以幫到你架
精神病/情緒病，你肯去接受/面對佢就係踏出左第一步
唔需要強求好返，應該要學習點同佢共存

或者等你情況好少少，出街行下，做d自己想做既野
簡單到食d自己最鐘意既野食都可以架

唔好咁快放棄，有咩講出黎啦
加油

樓主我信你會好，你會一定搵到出口

我幫你出頭，唔準自尋短見

呢樣真
養隻狗同佢一齊生活學下照顧佢
會有新嘅體會同感受
狗係你最忠心嘅朋友唔會離去你
對心靈幫助好大
係最唔開心嘅時候佢會知你唔開心
佢會默默咁陪住你，只要你唔放棄

利伸：我有朋友十年前中學個時都有抑鬱
成日嚟我到同我隻狗玩，見佢慢慢轉好
後嚟佢好咗好多就去咗台灣
讀佢想讀嘅科，做佢想做嘅嘢

人生苦短及時行樂更為重要
有時唔開心就由佢成日放係心入邊好痛苦

樓主加油

樓主仲係到？傾下計？

唔好咁睇唔開

頂住樓主

義父

#236

啱

有咩講出嚟 同大家傾下 呢度好多人都好得閒陪你

無錯 樓主有咩都可以講 一齊傾下！

絲打你人係邊？

世界本身不美不醜
相對地可以很醜很美
一切既一切只係一個睇法不是嗎？
活著本身就是係一個傳奇一步一腳印
冇夢想冇熱情冇動力It's okay.
冇魔法亦都冇奇蹟 但是你仲有我地
一呼一吸太陽さん既溫暖何時份量變得咁重

係呢係呢，我想問你有冇養過貓仔狗仔啊
佢地點架？

咁岩比我睇到呢兩條片，有時間望下丫

我呢～冇咩朋友 介唔介意去認識下呀～
死前識番個朋友都好丫

吓
我需要你
唔俾你死
同我生存落去

唔好啦
中共都未死
你唔想睇下佢既下場係點咩?

諗清楚先

樓主 假使世界原來不像你預期
才明白不要放棄 沈住愛反覆的心理
風雨不會沒了期 終於會等到夢寐
全城在變遷 不減你是你

我地需要你呀

D公仔唔會想你咁快死，佢哋要睇住你笑，睇住你老。天氣凍，佢哋想你繼續攬佢哋。

絲打拍左拖未？
未拍拖就同你一齊到你完全左人生為止
拍緊拖就好好同男朋友講分手先

比人拉左個12個都未死, 你死乜能野

絲打又好 巴打又好
就算做咩決定都好
我都隔住個moon攬一攬你
希望俾到少少數碼溫暖你

預埋我

Please dont

呢度應該有唔少人願意做你朋友呢樓主辛苦了

樓主快啲上線啦，我嚟做你朋友

唔好走啊巴打/絲打
有好多人著緊你 愛你架
可能你依一刻感受唔到
但我會係其中一個care你 著緊你架
你走我會好傷心 所以你都係唔好走啦好無？

絲打覺得活著好似無咩意義 係咪呀?
雖然無辦法完全明白你既痛苦 但有咁多事要處理
一定令你好困擾

但你之所以咁着緊呢啲 覺得人生無聊
我諗你係好想認真咁過自己人生先會咁諗

廿幾年，未活到遇倒自己鐘意嘅生活，咁咪白挨左廿年囉，廿歲後自己take control ge生活先係自己架，慢慢會遇到鐘意嘅野

樓主 我係未來人
而家逆行緊番黎覆你呢個post
你個願望5年後就會實現
等多5年啦

你想了結生命係出於咩原因呀？可唔可以講黎聽下

pin

Attention seeker真係好煩
好似肛交歌手TL咁 日日話要自殺到依家都未

樓主

無人迫你入黎
鳩痕想揾人批鬥嘅話唔該去返其他post
唔好喺度害人

樓主，想問吓你因為咩原因導致你宜家有想想死嘅念頭
因為個病？
因為學業？
因為感情？冇男女朋友？
因為家庭？
定係因為其他？

唔好食藥呀，無意思，變成依賴仲衰，做運動啦，份工大壓力就請假，人工唔岩就辭職！出去行下啦，心情會好少少。

濟癲巴打仲會瘋狂同你進行禮貌活動

養豬都幾可愛啊
見到樓主一開頭話會做埋啲家務先
知道樓主係會負責任的乖豬

其實男女都有權會有情緒病

嚟到外國都冇開心過咩
你鍾唔鍾意你而家讀緊書嘅依個國家

邊一方面覺得你父母唔識教？

Ok

樓主
2020之後仲有好多手足會同你一齊行落去
唔好放棄 人生難免遇上低潮
努力捱過佢啦 加油！

唔好影衰張國榮啦
你知唔張國榮點死
就係俾你呢啲仆街激死

你有埋BB其實唔係太建議你死
BB好得意㗎
做母親係一件好偉大嘅事
如果你真係忍受唔住
至少都幫佢諗吓點樣人生條路會走得容易啲(唔係指令到佢死)
負責任同交代嘅位做得好啲
後面你講得啱呀人生只有一次
但係有啲人只係因為失去一啲野只要俾佢得到返就會冇事
冇女冇仔嘅搵人介紹返新嘅女新嘅仔俾佢
冇錢嘅搵人介紹份工比佢
冇朋友嘅大家自願一齊做佢嘅朋友
頂唔順嗰個地方嘅話就搵個新地方重新開始
因為病嘅話就介紹啲好啲嘅醫生俾佢咩方法都去試

陪我傾下偈好無

樓主唔好死呀
明白長期病係好痛苦 但係我地仲要見證滅共個一刻呀
堅持住 一定會有呢一日架

真，我寧願哥哥自殺都好過留係呢個傻系世界受苦
憑咩要調整自己去接受呢個世界
走左去先係最需要勇氣同能力

會唔會諗住試吓為咗你嘅BB再努力一次？
話唔定呢個BB就係你快樂嘅泉源呢👩🏻👶🏻

收嗲啦屌你老母

樓主
咁樣睇見到你有健康嘅問題
交友嘅問題
學業嘅問題

最後見到你話覺得無聊嘅問題

究竟係上面三樣問題定係無聊嘅問題導致你有想死嘅念頭？
如果係上面三樣嘅問題我哋一個一個幫你諗辦法

樓主 你諗下 我哋又點會估到私煙咁快死
所以證實後生真係同班死廢老鬥長命
我哋可以試下從好處諗呢個世界
未來還未來 仲有得改變
比個機會自己 煲底要見到你

好多人都需要樓豬㗎
好多人都戇鳩鳩唔識做家務㗎

又係開埋呢啲po搏同情
喂呀唔好乜乜乜

係咪本身讀嗰科唔啱自己？

因為人哋而家唔喺香港囉

借啲意

你需要咩方面嘅愛
親情
定愛情

你講得啱同佢講加油咩都會廢
但係想自殺嘅人有兩種
有啲係因為問題導致而成
錢感情朋友
只要滿足返佢失去左嘅嘢就唔會想死
有啲先係先天搞成咁
好似病咁

咪咁

知你好威使唔使頒個獎俾你

媽咪點諗
咁你而家最想要嘅係咩？報返仇？定係遠離你屋企人？

喂你個名呀
樓主心諗仆街今次惹咗班痴線嘅過嚟

其實你可以撐到今時今日已經好唔容易，我覺得每個人都有權選擇自己既命運，如果你真係真係冇咩留戀又不堪情緒同病帶比你既困擾而想死，我好明白都會尊重。如終我地唔係你，唔明白你面對緊d咩。

但死之前起碼思考下人生仲有冇嘢想做，帶冇咩人想見。如果真係了結哂就算，但如果你仲有少少唔捨得同猶豫，請你一定唔好放棄住

連登係好多負能量，但都算係有人情味既地方，你見個個都走黎安慰你就知，所以唔開心話走上黎廢up下，你會好好多加油啊樓主，辛苦晒你

好sweet
但係你要比多啲時間樓主去適應

樓主
依個世界仲有好多好男人㗎
唔係個個男人都好似你個衰老竇咁

Copy文

唔準死
呢度大把人同你做朋友
你呻一句大家都呵返你
加上你個名又未實現
要一齊行落去㗎！

呢叫廢老論？
講真啲係俾佢堅持自己

咁後生去嚟去都係為學業工作煩惱
好多人因家庭上樓上車婚姻仲慘 唔好折墮自己咪得

建議樓主搵個人幫你手
回望哂成個人生有冇啲咩令你創傷好大
然後療癒翻佢
比自己屈咗好多年嘅情緒釋放

你係樓主邊個？你知道人哋經歷咗啲乜？
咁非洲冇嘢食嗰啲仲慘啦 係咪佢哋先有資格講自殺？
睇幾句就妄作判斷嘅好可悲

起底咪知有情緒困擾
咁大個都唔識起底？新會然
再講你又咩主見先？

你都識講情緒困擾啦 咁你又知唔知情緒病係控制唔到
同埋你覺得單憑一兩個post就可以了解人哋嘅經歷？
想問新會員又點 唔係想用會員編號嚟打飛機呀垃圾

收返埋啲乜乜乜仲慘嘅言論啦
一來無建設性
二來難聽過粗口

睇你一樣幫唔到佢 認為你係佢病人
駁嚟冇意思 新會然勁多假膠係常識
特別00後 明顯你經驗不足幫唔到樓豬姐姐

我幾時有話係幫樓主
純粹睇唔過眼有條戇鳩仔扮晒食鹽多過人食米咁啫
希望你學吓組織先啦老屎忽

咁你點幫佢先 有咩更好建設性

你都係算吧啦得把口字

樓主好慘

你嗰邊大麻合唔合法？
食少少會開心啲

好同意巴話不要食藥食一生。
西醫就是有鋪開藥癮。
當日只不過一次膽固醇3.8（平時3/3.3之間）就立即開藥給我食。那次是因為旅遊回來，途中食多了奶類產品。
覺得可以自己調節飲食。
不太曉得巴的藥物，不過有無試過另類治療，例如曬多的太陽，冥想，按摩，做運動等。
自己都有點神經過敏，會容易失眠，失眠真的很痛苦！
巴的列表上有兩樣我也有，就是給我熊仔和做完家務！也許世間上就是有這一類容易失眠的人。
巴那括號內的沒有能力說明巴是個會反觀自己和自嘲的人。內省是美德，不過也是負擔，因為內省也是一種思慮。巴就試下學下凡事埋怨别人算了吧，自己輕鬆得多！
請不要做儍事，先看看日常生活中有什麼可以不理不做，減壓。
祝福你！

睇到我都好感動樓主要睇到啊

汰弱留強 再見

冇追po，樓豬死左未

你死咗，噉你父母點算？

發生咩事 可唔可以講多啲

你唔係香港啫 但係你老豆就。。

養埋老竇老母先啦仆街

中共幾時死？你死佢都未死

一路好走

唔好做傻事

咩公仔嚟？
要攪埋一齊死咁緊張

唔係訂左婚

推呢個比樓主睇

有抑鬱症好似唔受保

走之前 借盡佢孖爆做空tsla 可能唔洗死

Lyrica 300？！ 會好撚眼訓 仲要加埋trittico

樓主對你做咗啲咩要推佢去死

戇鳩
呢個世界唔係行競爭
係行同存

唔好讀書，揾野做
賺錢，玩，買玩具，掌握返自己人生

臨死最掛住邊個

絲打 唔好比你個人渣老豆逍遙法外 要令呢種賤人付出代價
應成我捉左佢先得唔得

呀媽冇理 佢成日要attention 唔想再理屋企

食左 對病情冇咩幫助

佢地對我唔好 完 我又冇叫佢地生我 仲留係到咪仲煩到佢地

Sorry佢地養到自己

二十幾年既公仔

訓唔到呀

痴撚線
你試下裝下d apps教你放鬆

點解唔報復佢？

報復唔會開心返 想呀媽老左有人陪

你可以陪媽媽

叫你阿媽搵過個啦
咁嘅仆街留喺身邊做咩

中共幾時死,看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

樓主我地愛你，日日都要開開心心啊

樓主今日有冇出去行下 曬下太陽

樓主加油呀

樓主加油吖 要好好咁生活落去陪住你媽媽

過去一定好痛苦

希望你會回心轉意比自己一個機會見到將來幸福既你

加油 hug for you

活得更好更快樂，才是對你怨恨嘅人最大嘅報復！

飲小d奶

冇飲好耐
次次一飲都仆街 唔敢試

我之前同你一樣，介左乳糖完全好返

你最鍾意邊隻公仔？

食好多藥好唔方便？

真係唔易，我都學習緊愛自己、接納自己

呢個係你其中一個擔憂？

……原來發生咗啲咁嘅事，我諗冇人可以明白到你嘅痛苦，但係如果你想訴說下，好多巴絲都願意借隻耳仔出嚟聽你講

請收返後面嗰句

看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

樓主,今日好嗎?

有諗過唔覆Post因為 講左你仍然尋死我會好內疚。

我只係想講
人來這世界時係一個人
走的時候也是一個人，無人有例外

但既然來了就要玩盡佢
做盡自己開心既事，玩到壽命結束時就走

旅行去晒咁多地方喇咩，去咗人類最後既淨土西藏未，搵過日本妹Ptgf未，睇完柯南同hxh結局未？

去完就唔會想輕生。2020好難過，但2021會變好。

bye

唔好死呀巴打

你唔想知咪躝出去囉on9仔

巴打 頂住
而家係好難捱 你面對既都唔係少事
但 我相信 你有能力跨過呢個黑洞 就見到一線生機
想比個擁抱你

一齊睇埋中共死先好無？

你同一個想自殺嘅人講呢啲完全係廢話
仲難聽過叫人去死

我都有depression好辛苦
每日嘅mood都好down/fluctuate
樓主可唔可以同我傾吓計

撐住阿絲打
有咩可以同我哋講 連登有愛

睇埋中共死之後先死ok？

我明架
但唔好啦 試下堅持多陣吖

希望樓主見到

你訓覺都會死架啦 洗咩自殺姐

唔好死😢

平安喺呢個時勢好珍貴難得
祝樓主如果無法快樂都至少平安

樓主個邊應該係平安夜~ (?
祝你聖誕平安 !!

沒錯 平安最緊要

點解有濕疹都可以咁正面
利申: 有濕疹十幾年 越嚟越嚴重 就快撐唔住 想自殺

樓主平安夜快樂 有咩事都可以上黎講 呢到好多人都會同你傾

樓主如果唔想講太多你自己嘅事 不如做下我個樹窿 聽下我個故事先好冇
tg: greenmintt

有無睇醫生，有個中醫我睇完好好多

樓主聖誕快樂

樓主覆一覆啦

明白你嘅痛苦 ！ 2020年唔容易 好希望你正面生活落去。 因為世上都有好多似你咁痛苦嘅人 但都選擇生存落下！ 答應我哋 唔好做傻事！！ 加油💪